[年經]一人一條第一次喺youtube睇嘅片

應該唔少90後都係俾初代巴士阿叔破處?(頭盔已戴

Action 52

9成人都係巴士阿叔

大j打波子機

新白雪公主

唔記得好似係新白雪公主
一係就Eminleo gagmode

邊記得呀

以前load唔到啲片就會播一個橙色西裝友係到唱歌/跳舞
有冇人有印象

我睇youtube果時得外國片咋

點記得
一係思覺老師 一係巴士呀叔

電腦大爆炸

邊撚到會記得

RickRoll

跑online片

德國瘋小孩

ming仔第1條片

鹹片 第一次開youtube想睇下鹹蛋超人 打完個鹹字 就彈咗個鹹濕影片搜尋結果出嚟 本性驅使下就

陳柏宇扯旗

现打斑鸠现钳毛

個時仲未識youtube 見tbb新聞報道話youtube有巴士阿叔 仲要抄低youtube驚唔記得

因為嗰個年代youtube啱啱開，唔普及，有特別野睇先會用呢個網